個阿婆此始終都係過唔到海

早上10時11分，紅磡海底隧道的職員，發現一名老婦推着手推車進入管道往九龍方向前行，連忙報警。警員接報到場，在九龍出口截獲老婦，她的手推車上有兩紙箱，警員隨即將她送往灣仔警署作進一步了解，暫列流浪婦人

唔知阿婆之前有冇試過其他方法

呢啲仆街累鳩死人

支那人?

墨斗阿婆

d廢老真係痴鳩線

自行判斷

獲得稱號「流浪婦人」

唔俾錢想過海？無咁易

不如用1個月起隻條木船先過去啦

唔想用錢，可以點過海？

行同遊都係犯法。
地鐵記帳都叫負債，理論上要還。
香港又冇順風車文化，呢樣又有D難度。

諗起墨斗先生

過極都過唔到海

墨斗最後有差佬車佢過海
呀婆仲惨過佢

唔係好老咋喎

如果香港有行人海底隧道就好

地鐵捐閘囉，反正只會捉香港人

食塵都死

等免費乘船日搭天星

諗起嗰套墨斗先生

六千蚊都過唔到海

佢推住兩箱嘢，地鐵唔會俾佢入

咁要等幾時先返到港島

似係支那婆

呢個都有差佬車佢呀

下一年既十一月二十九

死撚左去啦

跪係地下做乞兒囉 應該都會有兩三蚊既
到時夠坐天星

搞到勁塞

要求紅隧劃一條關愛線俾老人家行過海

下次會唔會試下放自己入箱等人推

點解無睇過呢套 ... 邊到有得睇返 ...

個婆婆想去曼谷

搭荒不算廢吧？

屌,睇標題以為廢老死左

你就想

始終

咁辛苦推過九龍，又比警察送返灣仔差館

找數行路撚
有無係連登開post

（你問我答）灣仔行去紅磡

唔好問點過海

天星小輪 65歲或以上免費
不過推唔到手推車囉

有片 廢老真係痴鳩線

又要推多次

似係有人叫佢送貨，佢食夾棍慳一d運輸費自己推過海

証明入口d職員幾撚hea

因為佢行到7成果時無擰轉身掉頭行

幾撚型

2014年

九十後青年十一月五日深夜在港島，疑因無錢乘車返回將軍澳住所，竟「膽粗粗」闖入東區海底隧道管道擬步行過海返家，駕車人士見該名「不速之客」與途經車輛擦身而過險境，即時收油慢駛，以及打「死火燈」提醒後方車輛小心。隧道職員發現立刻進入管道截停青年，並將其帶離管道及報警。警員到場調查，青年遭警誡後獲准離開，繼續其返家之路。

闖入隧道管道的青年姓呂（十七歲），與家人居於將軍澳，十一月五日晚上十一時許，呂擬從港島急於返家，疑身上金錢已用盡，無法乘車過海回家，竟冒險從東隧香港入口闖入管道，涉步過海擬往九龍。

似精神病

想過海姐 咁易過你都過唔到

臨入隧道前一個站上巴士，之後扮摷散銀，摷到架車入左隧道同司機講冇錢，咁就唔洗錢過海

諗起係咪萬樂珠?廣告

行路閪

兩箱野加架車仔實唔比上

機場客運站

笑撚死 送返去灣仔

如果係鬼佬做你班連登仔一定唔會恥笑

其實而家有冇唔駛錢過海合法方法

個阿婆會唔會參加緊獵人考試第一關

推車推到佢對波都幾撚大

睇完張圖笑到停唔能到呀

冇帶海戒

真係痴撚線

成碟青瓜過大海

早幾年個飲醉咗嘅鬼佬就成功咗
外國人優越啲嘅

坐電車啦又平

電車過到海？

過到 只不過係畀人捉返走啫

真心?

置地好似有得搭

班人屌個廢老冇畀隧道錢

果間屋仔入面由朝訓到晚

排佢後面啲車點算 隧道又唔俾cut線

入口職員係連登仔
專登放佢入去
出口先接佢

咪慢慢行

成碟青瓜

佢行到一半轉頭話去灣仔，警車會唔會車返九龍

有腦退化

咁應該收佢幾錢路費

秦國捐精

睇得多連登傻仔行路post

有腦退化仲要做野

如果我係司機想做好心，隧道停車帶佢上車，我會唔會瀨野？

應該調頭行 扮啱啱喺紅磡出到銅鑼灣

有冇考過筆試 隧道唔停得車
仲要比佢妹上妹下拎架車仔加兩箱野上車你想癱瘓灣仔？

如果係浸大學生？屌幾句就俾佢過啦

如果比人告罰款$5000
30噸吊雞車都租到啦

咁都叫誤闖?條廢老明顯有心

正
仲諗咁係咪當傻人發現

其實我真係試過
因為成日都用散錢俾
有時搵少幾蚊同司機講都無事
又試過搵唔到個司機都唔理或同佢講佢應我叫我下次俾翻就算

個阿婆想由港島去九龍，你咁樣送佢過港島一樣game over

新聞訪問話呀婆腦退化，平時都係幫老公由上環推藥材去中環

腦退化唔係傻 點會推車過海

大陸西樣。

搭船過海咁平都唔搭？

拎住兩箱野游水過去

阿婆：屌你老母我咁辛苦行到過九龍你班死差佬又車我返灣仔

呢個問題我都想問

我都係渣打開先可以跑過海

過咗海就神仙

行地鐵路軌

原來腦退化

渣馬員工

渣手推車 唔洗俾隧道費

又係大陸哩？

炒哂車

上網太刻薄
香港人睇得多愈來愈刻薄
惡性循環

搶呀！
前面就係道德高地啦

講得好啊ching

由港島南邊游，兜出去，唔經維港去到西貢嗰邊，上岸再返落去？

鯉魚門以東已經可以
勿取遠路

炒車現場

全部炒撚曬車 好撚柒

心都寒埋

連登真係炒車聖地

今朝屌人地係蝗嗰班on9呢？去撚哂邊

好彩今朝太忙冇睇

報應在眼前

垃圾連登仔

成班人炒到仆晒街

其實腦退化同弱智無咩分別

報警咪得，同佢講返唔到屋企，冇人冇物，佢都吹你唔漲

啲差佬英文差

想免費過海方法只有一個

就係趁一年一天渣馬開通西隧時混入跑手之中， 再等出年回去

high way究話唔停得車
但係撞咗車你又會停唔停呀?

連登垃圾又柒

岩牙

連登仔真係

又炒車